DOJ咩黎? 係咪department of joke??

拎黎搞笑既係咪都介入,不如取消左個法庭佢啦,政府直接判埋案算啦

destroyer of justice

DOJ

DOJ: noted